脫歐保險比強國更強

傳聞指，脫歐保險嘅總舵手好憎啲員工WFH，
覺得佢哋會好似隔離某銀行咁會去曬行山。
所以，當特豬政府宣布話逐步回復公務員上班，
脫歐保險公司嘅一名膠層就出咗一個水蛇春咁長嘅email，
盛讚特豬政府嘅防疫工作不特止，仲要引用WHO話依家香港做得好好等等。
最後話如果同事要WFH的話，首先要同你嘅line manager商量，唔單止要證明你嘅工作不受影響，仲要同事相信line manager嘅決定。
當然，就係閃閃縮縮咁取消咁WFH嘅安排啦！

同時間，合約員工被要求繼續兩個人坐一個人嘅位，當然唔駛諗WFH啦！

但即日嘅新猶，就係叫曬所有員工入曬去會議室到，去聽吓到底今年會派幾多骨頭。當政府叫大家許可嘅就WFH, 脫歐保險要人返工都算，無BCP、無分AB Team，連避免人群聚集嘅勸籲都可以唔理嘅。

個人覺得，呢間嘢真係比強國更強。唔知，啲膠層係唔係覺得俾咗肺炎保障員工就得？有錢就可以大曬？